今晚八點打後，老衲將會紀錄低邊個連登仔上連登

再出一張list，然後逐一恥笑

1

我

今晚8 點再上黎 lm

盡情恥笑我吧

整理緊，厚到可以出書

俾定個名你
而家準備揸車出街

Lm

屌你老母

有女唔上得？

整定個list都得啦

1. 老衲-
2. 斷水糧大師兄

早晨

LM

一路砌女一路出post

第一個恥笑老衲

Ok

老衲係出家人自稱，你哋做乜𨳊

當中包括你

Come on!

小妹

你好

你個仆街咁撚得閒 宜家係19:34

提早煲衲

前幾日比人炒左

瞓啦柒頭

屌你幾時退出連登呀走數撚

主人帶左你去邊度散步

我有無份啊

收皮la

利伸： 扑緊嘢

屌你老母呀

挽留

盡情愚弄我吧

屌你衲Dee，人呢

哦

盡情恥笑啦

Me

笑我嘅話大聲啲唔該

個個frd都出哂去玩，得我自己一個毒喺屋企，盡情恥笑我吧

邊打丁邊留名

作者-老衲

留名睇點恥笑

唉屌

sorry lol

得把口
夠鐘咪又係出咗去浦
衲狗

本是同根生

笑我啦 唔係冇人理我

出

屌

Lm等睇張list有我

屌你老母衲狗！

笑呀！同我笑呀屌你老母！

連笑下都係得個講字！

岩岩同條女睇完戲

hello

屌完個閪上黎都要比人笑

同女仔frd出完

留返個名先

係台灣同條女過性誕

哈哈

在座各位

關你hi事，吊住hi上連登，吹牙